有無人聽緊903你知道唔知道有人掛住你

屌你老味條柒頭訓醒未

唔係喎........唔係添

笑死

兩個都唔岩喎

加時呀
我要重賽

唔中名呀

Ronald jerry

夠鐘比人絕殺

痴撚線呢對男女好撚夾 兩個都未訓醒

好多兵

收兵

成抽兵

笑撚到我呢

大將軍

幾個兵

好好笑呀Ronald Gary

條女好濫

咁容易嬲

阿邦

啲兵多撚到

算鳩數啦

態度即刻唔同左

排第3既兵

好撚多兵

咁多兵

笑到仆街 係咪聽節目先知佢收咁多兵

娘娘收兵 完

哦我知邊個喇........阿邦?

今日都幾好笑

觀音兵

下！？

條女好姣 我想知呀~講啦~

算數啦，屌你

笑撚死

笑撚到痴線

人地根本唔撚care你

hea撚到

Dead哂air

語氣轉得快到

覆得勁HEA

條女擺明唔想理佢

條女答到勁hea

原諒左

但你都係兵

條女最尾講咩話？

好HEA咁原諒左

都冇上心, 原咩諒姐

大哥一個永遠都好邪

你跟本係哨兵炸

態度變哂

留名等link

笑到

次次一問人名好期待講錯，今次仲要咁多

原諒左丫

森美真係德行呀，最少chok左兩隻兵出黎。

即刻cut都驚出事

但好悔氣咁講

全部都係兵

Happy Friday各位

咁辛苦先up到阿邦
擺明冇擺上心喇
皮已收

條女仲要話無人追

正仆街

最後幾句嘅語氣
已經聽得出係閪面港女

如果答唔原諒可能仲開心

可以做逃兵

阿邦仲要以為自己係唯一

陰公豬

本身心情唔好都變好 聽完你知道唔知道就知慘處未算慘

港女先多人追呀

笑到PK

娘娘根本無放過作在眼內

夠鐘啦

條仔柒下柒下咁，俾我都唔選佢啦

都唔知係唔係真係有打俾個男仔

頭先仲以為會悶死，好戲在後頭

阿邦應該好後悔打左呢個電話

本身好hea做緊野即刻醒神晒

唔掛得之未正式拍拖 咁多兵我都唔拍啦

點會，名正言順做逃兵
見到事實，執到啦

希望佢D朋友無聽啦

好事來既，俾佢知道自己係兵

邦係個娘娘嗡緊其餘兩隻兵名個陣應該聽緊音樂
即係佢重未知情

比人笑成世

條女好清楚收兵好過嫁人

反而我想聽清楚個女仔一開始講咩男女朋友問題
佢嗰陣係以為Ronald打俾佢

阿邦: 追緊

唔會回帶？

Ronald聽到應該開心
排緊第1位

佢有講未拍既原因係女仔未放低之前既事
條女以為個Ex call番佢

但ex都有Ronald+Gary
算把啦阿邦
呢兩個男一出聲條女就會唔要你嫁喇

結尾故？
港女臭脾氣，Ronald頂唔順即飛，引申男女朋友問題。
港女唔憤氣，想搵兵出街扮大把大溝，激返Ronald。點知隻兵又唔爭氣失約，更火滾。
以為今日Ronald打電話翻啅，當森美係平時咁兵仔chur答案，點知釣到隻傻仔，非常失望，所以最後講嘢語氣極閪，臭閪港女格表露無遺。

可以名正言順做逃兵

港女娘娘最鍾意話自己有段放唔低既感情，未ready 好，然後瘋狂收兵，呢招真係進可攻退可守

好似好正咁，邊度有得聽返

Lm等重溫

求seed

等名等link

有link未

你地唔明咩係兵
女神話原諒佢果下已經扯哂旗啦
佢提果D男人名都係朋友
咁易放棄就唔係兵啦

重溫重溫

佢lur森美開名個陣都聽得出佢係收開兵個d

今日miss左 有無link重溫

有冇back up聽返？

BACK UP

跪求backup

903啱啱3：59播返今集節錄

求回帶link

聽得出條女講“原諒咗啦”講得好晦氣

好想有得重溫，有無巴打有link

仲未有link?

幾分鐘開始

最後5分鐘

好少會錯名 仲要兩個
幾有新意今期

開波

聽返阿邦都係好慘

又播返

Ronald Gary 阿邦

真係好畢

好野多人追

可能最終搵阿邦埋單